有無人知經銅鑼灣番官塘架紅van係咪無咗

話說我係番夜更
每日大概四點幾收
以前會行去鵝頸橋底搭紅van
點知佢上個月開始尾班變左三點
算數我行遠啲喺南洋酒店等另一架都係去觀塘
但係呢幾日都唔見左架車
等極都無
請問除左轉工仲可以點樣快啲番到屋企

N619

的士